移唔移民就睇今次立法會選舉

最後結果有古怪就即走喇
再睇埋11月最後移民限期 美國大選
大家知道點做啦

🤕